iphone6 plus開唔到機

只係用左一年 頭先突然黑mon左之後就開唔番機啦！各位巴打絲打有冇人可以打救我！ 如果要整拎去邊度整好？（冇apple care)

買iphone8

冇電

用家問題 自己檢討下

Iphone x 等緊你

叉住電再長按開關同home制15秒有無反應？

比返部機人啦

早一個禮拜同條女去日本，佢部6s都係咁，夜晚無啦啦自己黑mon，但係無熄機，因為撳佢係有聲，我仲上網揾東京邊度有得整電話
跟住佢試下熄機，俾佢屎忽撞棍熄到，第二朝瞓醒開得返，點知第二晚又係咁，跟住又loop返之前嗰晚做嘅嘢，第二朝又無事
我思疑係升咗ios嘅原因

吉itunes有冇反應，有嘅應該就咁壞mon姐

dfu

冇呀

Check左係底版壞左